新A class抵唔抵屌

A250 hatch有d想屌，上youtube睇review d人話用料好cheap 定係應該加多小小買新3系
利申:外國撚

唔想買c class因爲好似就改

A45 AMG 抵屌

冇錢 定係應該等2020 wrx

買部2手w205 c class啦

Broke af

我覺得今代搞到成部i30N咁，外觀唔討好

AE110

我揸緊Lancer

本身都有睇過
老實講舊錢好大部分
係比左落d 科技野同個benz 章
唔太實際
不過三十零萬，純代步，見得下人
又唔算貴
睇你想要咩囉

呢一代benz 真係差左好多
你上車摸下就知 記住摸下指揮燈個幾碌野
佢用個隻膠 係最cheap個種 普通日本車都唔會差成咁

買部mazda3 棍仔冇咁嬲

BBA 入門車用料越做越差

Benz你唔要話最新最豪其實買舊車仲好，電子野一多即係搵自己笨

option 好貴。不了

今日 showroom 試完 A仔同GLA，窄撚到

買完會後悔，售前既服務態度垃圾一樣，售後會如何？

性價比唔算高

A class 不了

新b class